魔獸世界(日屠香港公會) 港獸世界-招人打團打打KEY -仲未執笠呀屌你

日屠廣東話固定M團徵人
請留意細項

目前進度M5/11
出團時間星期四,五,二 21:00-24:00

暫時開唔到H團王座團 但可一齊來打下KEY 同殺殺人 吹吹水

來緊8.0 仲有好多新種族
大家最期特既 直立獸人 直立食人妖

同埋唔同FORM 既德老伊
歡迎大家加入!

450 點一個月 印象中100蚊左右

入會
Wchin#2593

為所欲為

有冇pvp固定團？

屌，係咁話連線異常叫我重試。

公會冇呀 但可以你試下攪

我request左加入 但係等左好耐都冇回覆 叫Lexi 聖騎 小號

日屠聯盟係咪收左皮

... 搵極都冇公會